如果Netflix 大陸網都搵唔到嘅電影，想睇應該點算？

之前試過搵過Netflix，大陸網，全部都搵唔到在世界中心呼喚愛 睇
已經諗過正版渠道去碟鋪租 但係屋企冇碟機
咁仲有啲咩方法可以睇到

買部碟機

但係特登為咗一套戲買又好似多咗
同埋屋企都冇位擺

用腦袋靠自己幻想套戲

自己拍套

有睇過套戲拍攝場地嘅片 係咪自己要幻想返長澤正美落去

等電影節

呢套支那版 我一開頭都以為係日版

我有長澤正美咁嘅樣應該就拍咗

呢個？

拎去party house睇

想睇電影版

好似有啲諗法

其實carousell買部二手機都應該幾十蚊啫

買電腦USB用哥d唔會阻位

唔明有咩難

YOUTUBE 已經可以租

Pornhub

bt

google電影睇下有冇

大家見到嘅世界係咪有啲唔同

我可能hard disk有，如果有點比你

有冇得擺去Google Drive link

我下奏研究下有話你聽

唔該晒ching